00後 香城Online 前線巴有話說請入

屌你老母港共警狗！

屌你我03，由6.9開始除左 圍警總，每日都有出
望住身邊既戰友由61618個一齊出，到而家得返4、5個一齊打前，見到D人淨係識ig屌警狗、政權但又唔企出黎
真係好心灰意冷
到今日元朗，已經得返我一個...
好彩有前線手足陪住，令我唔孤單
我同你地講，我地呢班中學生前線都味氣餒，你地大人都唔可以放棄！
我地要贏返次，我地要推返呢個垃圾政權！
大家記得7.28出去遮打花園野餐呀
不撒不散，五大訴求，缺一不可
警黑合作，誓必追究，兄弟爬山，各自努力
不分化、不割蓆
屌你老母港共還我暑假！我想去打機打波唱K呀仆街！

自推十次

借位

[香城online] 7月28日中環遮打花園&上環副本[推上熱門][昭告天下]

李知恩

識貨，但唔好搞我條女 反面

Fuck The PoPo

幫你推，瞓醒上環見

絕不放棄，齊上齊落

大家的李知恩

今晚發夢好攰，但抖一晚就夠

推多野

再推

我想放暑假

抗爭好攰

入黎傾戰術 有咩睇法都掉入黎
[冇時間喇 咪撚互屌] 香島online戰術討論

身份證03 其他遮住是常識吧
動之以情。

年齡都要證？

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見